你叫我為環保吧 走膠羹膠叉也不怕

你在場 似聖人的話
飲筒我愛嗎 喝奶昔不要喇
你態度唔差吧 一心只想我慳咋

大集團似為人類嗎
加兩次價 奸商也現形 話我知 護衛人類嗎

凝視我 別再只看商家

高汁

未轉名喎清

我非讀八大 也可盡情地僱用
別遺忘我係恒大精英 啊！

借ac

係
別遺忘恒管也是間大學 啊!!!

拎返個光環
也可盡情亂世吧 太涼薄冇人食就當慳返
吖！

你當我是恒管吧 加幾聲噓聲也不怕

幫你shrae 埋
你當我是恒管吧 加幾聲噓聲也不怕

好正

有人話我 我亦要講 咪當人奴才
我腸胃太難耐 每日拜訪
Big mac我心愛
我的冰茶猶像杯蓋 等被揭開
堆冰似又爆出來
難明在 我堂食 食個餐
膠又滿枱 做樣要搞出意外

阿狗is back

大集團 又cut cost
任何賤招卻又優雅落台
有最靚公關 扮十分感慨
有人尋晦氣老細又拍枱

你當我是傻瓜吧 工本減低我知㗎
這漂亮 救地球的話 得到注意喇
其實夾定場戲 至放大來演吧
肯德基 都有跟㗎
你哋還放任狂用嗎
膠會爆炸 海龜會命危 賴我嗎 做大評論家

大集團 又cut cost

這年麥記 拒絕派管
企硬唔投降
那時候 我承認確實冇計
點都照哽喎
食快餐 麻煩沒意思冰又太多
終於拒絕再裝傻
如看通 中外的
學到的經驗太多 但香港始終折墮
大義能治肚餓 未曾付出過但推我護航
受頌讚很多 受害者邊個
搏人們當正佢 算善意麼

仲有一段

有冇人理下我

呢句高質

得一句咋

膠會爆炸 海龜會命危都好正喎

知唔知有邊個人一定會應我？

阿兒。。。應睬兒

做咩改名